（誠哥又出手）港燈：中小型食肆客戶可以遲兩個月先交電費

港燈表示，鑑於中小企餐飲業受近期社會事件衝擊較大，而電費佔經營開支比例較其他行業相對高，港燈將稍後發信邀請合資格的商戶參加。

所有位處港燈供電範圍、符合中小企定義即僱用少於50人、持有有效商業登記及飲食業牌照的食肆，均可申請把12月以及明年1月份的電費，延期2個月繳交。

錢魔法師

誠哥哥

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

誠哥太屈機

最強黃絲

係就減價或者唔洗交啦

李+x想做90後特首
(九十歲後既特首)

港燈係上市公司，要減費或免費唔係誠哥個人意願可以決定到

你做人又唔好咁得一又想二

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

金系魔法